坐坐下又3點

做咩改左名

瞓啦柒頭

我都想

本身唸住12點訓

做咩瞓唔著

玩咗玩豐澤 又一粒鍾了